一人N首Spotify冇嘅歌

張衛健 - 至情至性
汪蘇隆 - 追光者
5566 全部歌

諗到再講

野狼

ZARD

The Scientist - Willie Nelson
本身有，而家無咗
仲有好多日文歌無

My little airport- K同學

我奮力追 追到沒法追 追到沒法 分清我是誰

倉木麻衣差唔多全部都無

半島鐡盒

All songs by My Bloody Valentine

但係唔知點解播唔到

macross 7

魚蛋歌
錯愛

黃金入球

麥浚龍 Fire

數碼暴龍

呢個真，又無拆聲版，又無原版

Btw
仲有數碼暴龍系列
Slum dunk 系列
One ok rock嘅部份歌
Coldrain 嘅部份歌

民主會戰勝歸來

好多日本歌，或者要訂閱日本版spotify先有

所有ZARD

好多citypop同future funk都冇

主能夠

我得wor

屌 唔知點解block咗首歌，依家解返聽到啦

我懷疑artcore好多都冇

juno 舌尖紋了瑪利亞
ailee I will goto you like the first snow
back number 水平線

周柏豪 櫻花樹下
黃宗澤k歌之王

有exactly 呢個ver嘅櫻花樹下喎

K歌之王就一定冇架啦
最後祝福收唔收貨

唔知點解無中森明菜

spiteful chant

香港料理

b面第一首

地區限制好煩

想問點樣開歌詞出嚟？

Janice Vidal 夏日傾情

拉落d就有啦wor

有早期兩張專輯

金鐘國用韓文就搵到

冇喎

開始戀愛

已棄spotify，轉用YouTube music

兩邊都有用
Spotify family+印度版YT premium都係$27一個月

yt 係on9在冇得sort playlist

得嗰幾隻, 我又發覺澤田研二又都冇

已經進步咗
85年打後都無

Tommy Grooves ft. Gareth T - I don't wanna go

周國賢version 嘅推銷員之死

🤔有時想聽下十戒 都要上youtube

想佢upload Best I

5566
二打六唔聽都唔緊要啦

其實原本係邊個唱
係咪林頤

一時有一時無
好奇怪

大量日文歌都無

無顧慮的親密
Ekids舊歌
張衛健 超人

stereopony

好多動畫歌都無
E.g. Slam dunk

自己入算啦

IU成隻Last fantasy專輯都冇 屌那媽
最鍾意呢隻碟

呢個有

Juno 首天台晚餐
山下達郎

有喎

忘不了忘得了 - ON9娘柄
ZARD全部歌

想轉apple music 但太多歌唔知點dl返

Fall Again - Michael Jackson

鍾一憲 明明
麥貝夷 前度

係原唱咩

應該係

嶄新最強No.1,識用嘅關鍵字都用曬都冇

識貨！

新青年理髮廳 給傷心

btw佢哋出咗新歌!

當我一個夜游杜拜如何過

葉宇澄
好似消失晒咁

買碟買好嘅earphone嚟聽